不分化 不割蓆 不指責！

中大件事大家都有可進步空間

請有關人事諗下6.9到而家有幾多受傷被捕嘅義士

我哋分化咪益左個政權？

同埋你係唔知背後有咩人搞緊事

搵人扮抗爭者好難防 請大家先冷靜！

行返埋一齊 仲有旭日行動架！

唔好受人分化